節巡[粵]

呢個如果唔係賓穎應該會幾好睇

無問題呀佢

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

你條死雜種tvb打手

好似幾感動

又係呢度

feel到套野應該會盡量剪走晒賓穎啲大頭

唔會掛

鄭敬基是無辜的

燈撚左

陳理璋
所以叫黃河

巡禮

你講我先get到

已經賴野囉

唔係掛

美斯?

陳美斯

硬c

正 終於比返硬c

劇集歌 硬c 一定no1

tvb打手返去香討 屌你老母

真係好似odilia

鷲哥

講曬一套。 仲以為有多功能

仲有下兩集

呢個好耐無見

平民好声音？

黃

屌 得一首仲要係呢首

好wo

好耐無睇輝哥

咁長氣

係囉咁襟做既

應該放好多錢

佢有啲似唐姨

似咩

少少

呢個節目真係完全無重點

重點咪食野囉

推

正 又有signal

屌 膠劇

not bad

其實係扮John wick?

解決問題就係解決師
咁我識屙屎係咪屙屎師

慢到咁

yes

未解決 解決左
未解決！！

signal靚仔左

邊個唱？

陳安仔

定劍鋒

拍到唐姨幾靚

吓

又係劉家豪呢條過氣老野

c all star

點解既

今集好睇過上之牛下

牛下吸引過解決師

呢個post好睇D

如果我miss有唐姨咁正我都願

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

係就好 kelly仲好

想問吓劉家豪係咪食飽飯無屎屙
學腦燒咁9up

一陣又有長壽輝

simone

大紀元

好耐無見認字特警

真係一模一樣進興

fyy啲戲越黎越屎

飯根

正氣既警察

咬耳仔

嘩fyy

仲撈返溏3落去？

好似av咁

Fyy好香好白滑

曬馬

hana

多牙怪憑咩同前面啲人並排？

夏雨 飾 黃永正

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

係囉咪佢囉 茶記老闆

浴室kiss嗰個係咪fyy

呢班人全部犯晒蒙面法 拉得

溏心3差到

是呀

呢D時勢可以播D殺手/黑底?

佢個角色應該又會玩押韻

勁過兄弟signal打得

嗰集真係除定褲都得

扮瀨那咩

何文田

天水圍

有冇圖睇想睇FYY

真做?

咬耳係真

唔使真做都頂唔住

又係呢啲仆街歌

唐姨

佢黃的

你搵hubert/fat唱還好

又真係幾似最新蕭析

胡雪撚到硬啦

解決師
個名好中二

真係咁多人鍾意王浩信夾唐詩詠咩

完撚全一樣
乜鳩都俾你吹到叫師

幾時拍電莖師

愛情動作戲一流

劉監製話好多觀眾都愛呢對熒幕情侶

炒場師

件藍色背心都唔錯 同埋皮膚夠白滑

螢幕契兄妹就有份

正到

fyy你都啱咩

呢場

黑歷史仲唔係貓屎媽媽要食肥寶

會員New_God_美斯 全家落地獄祝福等候區

強烈建議要啲港姐冠軍去拍愛情動作戲

係女就岩

點解劉穎鏇身材正咁多但思想無fyy咁開放

遲早俾CCTVB逼做G

係就快啲啦 驚過多幾年對波縮水無咁正

好憎signal wong對黑lin yoyo咁衰

吊那星

嘩 咁快知

屌啦星一撳入去死左機

解決了

等呢套仲好
卡士幾吸引

等解決師

開埋金宵異死?

ไก่คึกสี 搞搞新意思

ไก่คึกสิ
好似仲似解決師

你想?

咩黎

gai-kuk-si

กัมสิ่วไต่หะ
估下呢個

我出面有個22 用地

得

เงาหะเลยกุ้ยำ

估唔到你咁晏仲未訓

星期日嗎

戴祖第一套劇

繼續

未開始的故事呢

劍雄

PREVIEW
3:01
戴祖儀- 未開始的故事(劇集”愛情沒有來的時候”主題曲)
YouTube · Hong Kong music
Aug 30, 2018

唔算

罐頭雙張

會唔會播一姐首歌？

原來愛情來的時候唔算 佢又打埋劇集

咁撚似胡鴻鈞純熟意外果首

係一姐?

周柏豪平時真係好靚仔
影相 訪問 表演明明都好靚仔
但唔知點解拍親劇都變柒好多
使徒行者 再創世紀 多功能老婆都係咁

咁似睇美味天王

21號首播 唔知呢個節目會唔會播半首？插曲

智能家居系統。。。。

咁屌打hana wo

以後都。。。

d劇屎到...

wa一姐

貓屎

又有苗可秀 膠劇預定

屌 睇預告已經好撚尷尬

咁好戲 嘻哈

點解我頭先miss左

打死不離三兄弟feel

手寫慢

梗係速成啦

大動脈出來了

正皮：Pakho
負皮：Hoyin

大動脈

唔係 我睇唔到呢幕

正撚到 好想視姦佢對腳
再比佢用呢個眼神鄙視我

呢張勁似王晶女

靚好多

戴祖儀

帶祖

點會咁架

大叫左出黎

好驚喜 今年有第三首歌
雖然正式2.5首

煒哥頭先個look靚到

拍緊大醬園

嘩淫撚到

wa

即係多功能有成四首歌？
千嬅一首
拍豪一首
戴一首
一姐一首

越來越似法拉

主題曲咁似一姐d melody

面容扭曲哂

撈亂咗morning同一姐

出年都入行十年啦

洪狗留蘇型到

好難想像三個男主都係偏向屎戲果type

蓋青告別作

蓋青老左好多

洪狗>大動脈>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>比比鳥

竟然播戴祖果首都唔播一姐果首

柏豪呢首最好聽

輝歌last

連登搞乜 呢個post個幾鐘之前既通知依家先SD黎

盲俠都開到2

正wo

唐人街同九龍城寨有咩分別

那些我愛過的人 shiga 翠如 chloe
降魔2 雯b zoie kayee bonnie

大醬園咁似20年前d劇

好多劇 正

殺手 ali 明B

祥仔雙槍個型都幾膠

屎3

法證4 C華
使徒3 shiga 雯B 翠如 貝貝

殺手上年唔係已經出過一次咩

joey @屈dee

係程美段

ming仔

Jm9 Ming jai

乜q野字黎

mandy @連男

雯B

靚到痴撚線

妖垃圾蕭正

bella都好令

明抄大陸定台灣套開餐廳

堆節目好無聊

陳詩欣 正 新是非

吓 佢兩個係新加入

麻麻

聚llm

nicole 有無得入東張

係都好

麻麻地兩個新血

我提議概

嘩 睇過曬 d戲

2個新是非精邊個嚟

tvb新聞都講
屌你

執柒咗去啦 仲講假新聞

unice

另一個叫咩

起碼一半時間講大灣區幫阿婆過馬路都要講

嘩 正 澳門賽車

抄韓國

有fa cup

2022年冬奧下年已經開始講

麥米黑絲

角色都得

咁都賣廣告套餐
睇黎真係冇人落廣告

仲推bbc

個個禮拜有英超就不反tbb了

西甲有興趣d

有都肯定中遊match up